29/09 8：58 272K

驪山語罷清宵半，淚雨霖鈴終不怨。
何如薄倖紅巾幗，比翼連枝當日願。
~《 納蘭性德》

Hope you’re all right
希望你會搵到個珍惜你既人

繼續去返工生活
繼續去做返自己
繼續去開拓末來

你已經好勇敢啦！
中秋節快樂啊

P.S 睇到心都碎了